有iPhone 既全部同我 set find my friend

麻煩大家出去發夢之前，揾一個/幾個信得過既朋友/屋企人set my my friend。起碼佢地知道你係邊，比popo拉左都知你係邊，幫你揾律師。

另外提下大家，如果咁唔彩睇到你朋友/屋企人係警署，麻煩用 lost iPhone 咁樣lock住佢部機

set find my friend
set find my friend
set find my friend
set find my friend
set find my friend
set find my friend

武運昌隆

pish

推

睇到呢幅圖，我地都唔洗再客氣
101每人戴住住噴漆
見到藍絲或者落單popo 即噴

正經post 幫推